唔全面封關，搞到所有人恐慌性 周圍搶購口罩

大家同唔同意？